希望各位手足多啲幫襯小店

哩幾個月小店生意真係好差
業主唔減租 但又冇生意 再係咁好多間都要執笠
要人哋支持 首先要令佢地維持到生計先
手足們要多啲幫襯小店啊
希望今次運動可以令香港多番啲小店 連鎖就收皮

除非有證據證明到間小店係藍可以罷買
其餘嘅小店希望手足們可以多啲幫襯

幫襯大快活算

屯門元朗真係唔多

真

我附近都係得幾間
日日食 食到想嘔